如果懷疑隔離屋想進行人體鍊成，可以去邊度舉報？？？

隔離屋兩兄弟死老母之後怪怪地
今朝佢地買咗一堆嘢唔知想做咩
有冇人識佢地？
啊哥長頭髮，細佬短頭髮

你望下你後面

直接寄信俾大總統

佢應該會受理

入境處 想係地獄偷入境

趁佢地用鍊金術嗰時即刻起佢地門口大聲講 「若被傷害夠....

哥哥...

樓主=黑色疾風號

愛⋯
德⋯
哥哥⋯

整花佢細佬個頭盔下面紅色個鍊成陣

我隔離屋都係，不過2個都冇頭髮

偷偷地地幫佢地加料

將佢地既故事拍成電影 名都幫你諗好

咁佢地老豆呢